其實過左人權法但侵侵唔執行制裁係咪吹佢唔脹？

其實人權法只係抗共既序盤, 之後會陸續有黎

無錯，侵侵下下都講利益，一陣佢同中共傾好數既話，就算立左法都未必會用

所以大家唔好以為立左法就贏硬

大家真係唔好覺得過咗人權法代表就贏咗